原來"有貢獻"+"身不由己"就可以奶共唔使屌

劉天王墮馬單野真係令人大開眼界
娛樂圈個個都身不由己，個個都對演藝行業有貢獻
成龍，譚詠麟，無線藝員之類奶共俾人屌到反皮
唯獨劉天王就咁多人撐，理由就係對演藝行業有貢獻，上一代人多數愛國，為左入行身不由己，唔踩兩腳本土已經好好
連登仔係人格分裂定係選擇性失明？？

條友死左再大搞啦好嗎？

你屌佢奶共冇問題
但有唔少叫佢返北京醫唔好返香港就憤青得濟啦
香港唔係你哋班本土撚港獨撚住晒嫁嘛

佢其實有咩貢獻？

劉德華日前拍攝短片，為前晚在政府總部的香港電視員工打氣，感動不少人民及網友。

有邊個天王敢於同689唱對台

曾經燒好多錢拍港產片,蝕到仆街都仲拍

北京醫療好好多